今次山竹會死幾多人？

天鴿死亡人數 26

山竹咁流應該只會死20個

0個

無可能

原來就咁打個0字會話回覆空白

大澳嗰班廢佬呢？

菲律賓個d 計唔計人？

個度起碼死返5件啦

大個仔啦 唔好再on99啦

狗口長不出象牙

個個都係想睇人仆街 扮咩姐